大家覺得全香港最低等既係邊個區？

深水埗？
葵青？
上水？
天水圍？

你屋企

18區都咁低等 有乜好爭

你如果要分低等嘅話,真係全港十八區除咗離島,中西 ,南區,灣仔加埋東區之外都係低等,所以分嚟都係無謂

介唔介意講下自己邊區方便大家排名

黃大仙

將軍澳堆填區

好彩住同返工都係呢幾個區其中之一

明顯地元天屯北區最低等
樓價低 收入低 居民好多蝗同鄉下佬
條街大部分都係日本車同錢七

信地產霸權
睇樓價

連登討論區

又開呢啲post ?

屯門青山灣咖啡灣小欖嗰班贏你幾班呀

真係唔怪得人話連登低質

井底之蛙,樓價低就低等 係咩概念？
小朋友 咁香港應該係全世界最高等喎
返學讀多啲書先啦 柒下柒下咁
每個地區都有錢佬 同 低收入人士嫁啦
柒少陣啦 屌你老母

界限街以北
當年新界係租
九龍港島係割

上水粉嶺 全部都係窮撚